[爆料！]SCAD HK真香港人學生眾籌及怒轟學校：「我好似做咗雷曼苦主咁！」

大家都知鬧到滿城風雨的SCAD HK上個月突然間話學校要撤出香港，身為學生既我都係當日先知道，完全無奈，而我就係其中一名就讀SCADHK既香港人，好慘呀，我要向大家披露學校行政部既所作所為

學校話會幫所有受影響學生完成個學位，向外咪講得好聽囉，事實呢

第一☝🏻：我知道您無法提供貸款，但是SCAD HK的關閉導致從香港政府申請貸款的學生無法提供貸款是學校的問題，不是學生的問題，未完成的學位下令學生蒙受損失
第二☝🏻：SCADHK既財政部門在入學前嘅介紹日介紹一些未必一次過能夠畀晒學費嘅學生，可以申請政府資助，仲好心咁幫我地計埋條數畢業後每個月大概還幾千蚊 還1x年，推使我們加入佢學校，家下就好似做咗雷曼苦主咁
更加爆既是 第三☝🏻：有人反映我們的校長竟然block 學生 - 為什麼要block 學生呢？我真係R晒頭諗極都唔明

其實我都依家都唔知可以點追討我既損失，仲吹我交學費唔係搵財仔收我學費，
幫唔到手既都希望大家幫手推一推比更多人知

Everyone knows that SCAD said that the SCAD Hong Kong campus will be closed permanently. As a student, I knew the news on that day too , which I was completely dull. I am one of the Hong Kong people who studied at SCADHK. I want to disclose to you the behavior of the School Administration:

The school announced that will help all affected students complete the degree.

The fact is ——

Student asked for specific solution as they promised to help all of us to complete the degree , however they just ignored what you asked and provide same answer - we can’t assist loans :

1)☝🏻: I know school can’t provide loans, but the closure of SCAD HK has made it impossible for students who apply for loans from the Hong Kong government to provide loans. It ’s a school problem, isn’t it a student problem?
2) ☝🏻: SCADHK has introduced students who may not be able to cover their tuition fees before the course enrollment - can apply for HK government funding. Also their financial office helped me to calculate the number after graduation need payback monthly, enthusiastically. They pushed us into SCADHK but changed the plan of school suddenly , they have responsibility to provide specific solutions right ? They are school, not only a company.Now it feels like ‘Bankruptcy of Lehman Brothers’.
3) ☝🏻: Student reported that our principal blocked students social media account : If the principal is correct, why should he block students? I ’m really confused.

推

以下是小妹剛失去學業＋肺炎隔離時間自學學識的character design：

想幫推

唔係話可以去美國繼續讀咩

IN THE WROLD

申請香港政府loan去鬼去馬啊 我又唔係富家子弟

失落到咩都錯 人生呢條路點解咁多難關😂

見你咁慘 幫你推吓